愛國老人大戰本土及臺獨份子，FB開Post集藍絲公審！

話說有日小弟喺FB覆緊藍絲留言，有一老人竟不斷用言語藝術企圖指出我用詞錯誤丶搬龍門。其後發現此人竟於FB開Post公審小弟及其他意見相左之人，得知事態嚴重，本人其後進入該生活時報，但卻被此人及其他藍絲指反對者應入青山及on9云云。
小弟得知藍絲已進化成紅衛兵，曾即向連登同路人求助，卻沒有反應。後於連登見到原來不少港蝗已滲透至本論壇，大撐上深圳飲喜茶食海底撈感到詫異。
得知連登開始赤化後，認為支那今年已大增不少維穩費，證明支那政權已近強弩之末。請各位巴絲打齊齊抵抗赤化，驅逐

漏咗句「驅逐蠻夷」